機場文宣請入

大家既然去得機場，唔係單單話塞住旅客，重要等外國人知道香港咩事，要點幫。
但我地有我地講五大訴求，佢地返到去又可以點幫我地呢？
至少要呼籲佢地咁做：
1.幫手簽聯署(petition)，有關五大訴求盡簽，又好白宮聯署都好。

2.促請政府制裁香港(sanction)，及表明要香港撤回「送中條例」、實行雙普選。
英文：Completely withdraw Extradition Bill. Immediately implement Dual Universal Suffrage.
特別係英、美國，要叫政府執行「中英聯合聲明」同「香港人權與民主法案」！
英文：Sino-British Joint Declaration同Hong Kong Human Rights and Democracy Act
3.抵制所有公司賣武器(weapon/crowd control equipment)畀香港警察，包括法國、德國同美國。
德國：衝鋒槍MP5（示威無用過）
法國：水炮車(water cannon vehicles)

美國：催淚彈(Tear gas)MP-6M5-CS，橡膠子彈(Rubber bullet)MP-4-R3 Hard Rubber Batons，催淚彈槍37/38mm Federal Riot Gun，散彈槍Remington Model 870。

自己整埋傳單去就更好啦。係到拋磚引玉，
文宣開o既係到貼下你地啲傳單畀其他人印o黎派啦。

推

的確 要同佢地講有咩可以做到

係啊，我覺得外國旅客都係潛在既自己人啊，
主動去塞外國旅客，都只係多個敵人，唔會多個自己人架。

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

推推推